當年大學畢業有冇去畢業典禮?

有
冇

不如講埋點解吖

冇
要返工

咁多人冇去?
我明白呢一兩年係好難搞到畢業典禮
但唔會咁多掛

冇女肯同毒撚影相

推

有，話哂一生人一次

Degree 有，master 無，已經返緊工

就grad
唔想影
覺得又唔係ivy league 畢業冇咩好自豪

ching三大grad?

ching請唔到假?

未畢業但應該都唔會去，一個FD都沒去到見到其他人不停同FD影相自己on 99企係到諗起都傷心

呢度得40條柒頭覆咗你，有幾多？

點會一生人一次
你鐘意可以讀多個degree

負皮明顯多正皮好多
仲以為係四六波

純粹想畀負評你
你開多個po掉轉正負評個choice試下

無 唔知去黎做乜
無著袍無帶帽 鳩流流就咁搵個好錫我嘅老師影張相就算

冇frd
要番工
普通八大

我去黎都冇咩意思
一早影過下相就算

有影相都算好
有啲係連前後影相都冇

非工作上應酬都不會去,包括自己個grad,人地,朋友婚宴等等應酬吹水場合, 全部都唔會去,大家都唔使嬲大家,一視同仁

三大個world ranking 係唔錯但對於最top個堆都仲係差好遠
講緊唔單指academic,仲有佢地啲超強大校友Networking, 同埋真係好diverse 識到唔同文化背景嘅人 諗野都多啲perspective
如果真係有幸讀到呢啲U 咁梗係好自豪會想影相留念

香港好難會搵到

冇去 畢業最緊要係張cert 影唔影相都冇所謂

有咩好影

Ug同Pg都無去過，拎到張cert就得啦

？
本身門檻都高關咩香港事